XTRANS API
-------------

Author: Lorensius W. L. T <lorenz@londatiga.net>

API Endpoints:
--------------

1. GET /cabang
2. GET /jurusan
3. GET /jadwal
4. GET /reservasi/kursi
5. POST /reservasi/add
6. GET /sync/cabang
7. GET /sync/jurusan
8. GET /sync/jadwal

yang masih kurang:
- fungsi untuk update status bayar, tabel dan field apa sj yang harus diupdate.
- untuk fungsi mendapatkan jadwal perjurusan, blum ada filter untuk mengambil jadwal dengan minimal waktu 1.5 jam ke depan
  (ada di class.JadwalModel.php)